[訓唔著]深夜寫字

龍

我個名

減！
唔該

唔洗

hallo bro

像櫻花非雪作弄人 不用怕

如果我們不曾相遇

分開寫唔該

我個名

屌你老母

正宗臭雞

歐陽伯伯

然後就再沒有然後了

沒有幼稚到足以拋下一切
也沒有成熟到足以面對一切

寫好d我拿來做wallpaper

漏左句唔該巴打～～～

唔該哂

唯願在剩餘光線面前
留下兩眼為見你一面

可以嗎？唔得我再寫過
多謝巴打支持

agger

唔廢話即換

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
唔該巴打

恭喜發財
大隻啲

假灑脫 誰懂我多麼不捨得

是你早拋低一千多晚 叫我忍痛放棄實太困難

分開2張
唔該哂巴打，麻煩哂

唔該晒巴打

巴打好爽手
多謝

Everything has gone to memories
I just wish I knew the truth behind the lies
唔該巴打

呢首正

夠唔夠大隻？

等我再ZOOM ZOOM

巴打 唔好漏左我呀

你還要我怎樣
要怎樣

因為那是我 最快樂的時光

My name

可唔可以寫多次 不過分多幾行 幅相太橫整唔到wall paper

唔好意思，睇下得唔得

鄒
唔該巴打

Fit size 喇 好勁呀巴打 感激

我多謝你比面我就真

我可以跟在你身後
像影子追著光夢遊

整wallpaper thx

唔好意思各位，我訓先 聽日要早起
明天再找數

早抖

多謝巴打
攞嚟做wallpaper先

多謝支持

感謝

好靚呀
寫我個名

多謝巴打

好靚啊thx

今次遲左咁多

有d貪心想巴打幫我寫多張
一次又一次期待，一次又一次落空，不知從何時開始，便不再懷抱希望。
今次有d長，同樣想整多張wallpaper
麻煩曬你

好似寫錯字

柒頭
唔該你